共產黨同林鄭口中嘅外國勢力曝光！！！

所以一直都話外國勢力滲透香港架啦

利申：如有冒犯基督徒，我很遺憾，請找林鄭月娥要求道歉。

外國勢力：
馬克思 恩格斯 列寧

上帝叫佢做特首，但點解發聲明稿支持佢留任係習帝唔係上帝，好難捉摸